私家車在尖沙咀疑失控衝上行人路 初步知道十人傷

尖沙咀下午發生交通意外，初步知道有十人受傷，其中一人昏迷送院。

事發在下午約一時半，一輛私家車駛至金馬倫道與漆咸道南交界時，懷疑失控衝上行人路，撞向一間商舖，造成多人受傷，包括私家車司機，警方正調查事件。